# commandAzureShell

Bienvenue sur mon Repository dédié aux différentes commandes réalisé sur le Coud Shell d'Azure

## Création d'un réseau et de ses sous-réseau

voir : vnet.sh

Ce script permet la création d'un Réseau en /24 dans mon groupe de ressource


et à l'intérieur de celui-ci, la création de 16 sous-réseau via une boucle "while"
